iphone12磁力吸住個叉電左,無得單手拎起部機。。。

會唔會有啲戇居
做做吓嘢，想拎起電話要用雙手

咁咪用返QI差lo

自從magic keyboard之後班友玩磁鐵玩上癮

Apple不嬲都玩磁鐵

一定要用佢個殼叉電？
用其他殼會唔會冇左個磁力？

用普通無線叉電咪得

你估你拎緊雷神個鎚咁重

講緊你要用另一隻手去拆開個吸實左既叉電板。。。
除非你係用好重嗰啲叉電座

雙面膠紙幫到你

apple watch airpods macbook

用3M雙面啦

06年已經玩緊MagSafe

11年有Smart Cover

玩磁石玩上癮好耐

MagSafe就係俾你成部機抽走

#13

個磁力大把野玩，自拍棍/穩定器全部可以改用磁石吸住

睇外國網話iphone 個magsafe 用左7年黎研發

吓？點解一定要拆左個megsafe先用電話？吸住用咪得？仲可以keep住叉電

等睇ifan 單手持起chok 到爛線

其實正又可以無線充又可以拎起身玩電話
d 人話咪即係出邊d 磁能線
錯啦，磁能線你拎起身好似甩，又有條線頂住
megsafe 根本係正野黎

Peak Design 套野都似game changing

等出車充

其實用過Apple watch 就知
拎起果時搵隻手指喺側邊俾少少力就甩

你唔好話用線差個時要用多隻手抆線...

所以磁撚線其實仲好用

支那一早有呢樣野